[急問] 唔quit U 報non jupas,想senior entry

想問下
讀完兩年asso,
上年non jupas 入左UGC Year 1

仲可唔可以報non jupas 入 同一間U 嘅Year 3 entry??

聽人講係有政府資助個問題，但同一間U okay?!?!?

And 機會大唔大？

自推 1

自推 2

自推 3

內部tran subject?

要點樣做？？
利申:讀緊 year 1 Sem 1

樓主咩u ?

有冇巴打試過成功？

浸中

間間u都唔同policy
Cu 3.0就tran到某堆科
當然神科就無

憑咩覺得間u今年會比Yr3 offer 你

其實正常都冇可能喎 點都要quit u 再報non jupas 先得

Asso 個CGPA同有offer嘅爭0.幾

但係佢嗰科係得senior entry。。

如果內部搞，程序大概係點？

但係內部trans 最多只係叫trans 科 冇可能俾到yr3 entry 同埋有啲科係trans 唔到

你bu點會係ou

名only

Ok thx ching 但咁如果報翻其他U嘅senior entry 呢？

始終想快啲grad，讀完兩年ass hole拉嘛畢竟

應該要quit咗u先 再用返asso嗰gpa報non jupas
如果唔quit 會俾人當做trans u

Ching bu 咩科 同asso幾分gpa？

BSc
3.3X

報啲水泡科嘅senior entry可能有機